講早晨同早抖係咪好基本？

成日返工返到好攰都無講 搭車會睇電話上連登但都無講到
女朋友會唔開心 但真係改唔到

：有心就一定記得講
： 女朋友死港女唔洗理佢

Whatsapp講早抖： 早啲訓啦唔好阻住我訓 你唔訓我都夠鐘訓 唔想再覆再傾傾到天光咩

講早晨： 前一晚冇覆到 用早晨做開場白

利申a0